關於牛涮X問題

巴絲打有冇試過
打邊爐既時候
食物數量同人數唔成正比

是咁的
早排食牛涮X
4個人
但係佢次次都係黎兩碟

我想問下
唔係應該一人一碟既咩
點解會係4個人兩碟

定係我可以要求佢再比多兩碟

任嗌架喎

嗌一次唔夠 你有無嗌兩次

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩

任嗌㗎喎

都話我知囉
但個問題係佢次次都係比兩碟
唔係道理上應該比4碟既咩

真係任嗌㗎喎

屌你我夠知啦
但係佢次次都係比兩碟
唔係照理應該比4碟架咩

咁點解你唔嗌兩次？兩次咪4碟
真係任嗌㗎喎

任嗌㗎喎

第一次食放題咩

牛涮X同X陣，每追加一次，黎個碟肉一定衰過第一次個碟。有次我問過待應，係咪淨係頭個轉先係叫個種肉，之後個次就每轉都靚肉

Sorry for 1999

渣ga, 任嗌架喎

係咁，叫密d囉
利申常去

任

同佢講「加x碟牛」咪得囉

我知啊，試過啦
我叫四碟佢都係比返兩碟我

但係任嗌㗎喎